# Solución

Adjunto las soluciones a los ejercicios: https://gist.github.com/christian-es/1fea599142c3d8a6d07b037465d1be6b


Para el ejercicio de Python, será necesario un entorno en el que se pueda instalar las librería de requirements.txt
